{"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Mul on neli käppa ja pikk saba. Mulle meeldib nurruda ja hiiri püüda. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🤔 Mulle meeldib magada pehmel padjal."},{"text":"👂 Mul on teravad kõrvad."},{"text":"🥛 Mulle meeldib juua piima."}],"options":[{"label":"Lammas","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Lind","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"🐾"}},{"level":"2","type":"animal","question":"Mul on pikad kõrvad ja lühike saba. Ma armastan hüpata ja süüa porgandeid. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🥕 Ma armastan krõmpsuvat oranži köögivilja."},{"text":"🏃‍♂️ Ma põgenen ohu korral kiiresti."},{"text":"🌱 Elan aias või metsas."}],"options":[{"label":"Orav","isCorrect":false},{"label":"Jänes","isCorrect":true},{"label":"Rebane","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFADD8E6","category":"animal","icon":"🐾"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Ma elan talus ja hommikuti kireb kukk. Mina teen ka häält ja munan mune. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🥚 Ma pakun sulle toitvat hommikusööki."},{"text":"🐔 Mul on tiivad, aga ma ei lenda kaua."},{"text":"🌾 Ma kraabin maad süüa otsides."}],"options":[{"label":"Part","isCorrect":false},{"label":"Lehm","isCorrect":false},{"label":"Kana","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFFD700","category":"animal","icon":"🐾"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Mind kutsutakse \"loomade kuningaks\". Mul on suur ja uhke lakk. Ma elan soojal maal. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🦁 Minu karjumist on kuulda kilomeetrite kaugusele."},{"text":"🌍 Ma valitsen savannis."},{"text":"🥩 Olen suur kiskja."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"Elevant","isCorrect":false},{"label":"Lõvi","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFA8072","category":"animal","icon":"🐾"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Ma olen maailma kõige suurem maismaaloom. Mul on pikk lont ja suured kõrvad. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🥜 Mulle meeldib pähkleid süüa."},{"text":"🌿 Ma kasutan oma lonti toidu noppimiseks."},{"text":"💧 Ma armastan veega mängida."}],"options":[{"label":"Karu","isCorrect":false},{"label":"Ninasarvik","isCorrect":false},{"label":"Elevant","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF90EE90","category":"animal","icon":"🐾"}}],"weather":[{"level":"1","type":"weather","question":"Ma jooksen, aga jalgu mul pole. Ma puhun, aga suud mul pole. Kes ma olen?","hints":[{"text":"💨 Sa kuuled mind puude kohinas."},{"text":"🪁 Ma aitan lohesid lennutada."},{"text":"🍃 Sügisel ma puhun lehti maha."}],"options":[{"label":"Vesi","isCorrect":false},{"label":"Tuul","isCorrect":true},{"label":"Tuli","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"🌤️"}},{"level":"2","type":"weather","question":"Ma olen kui valge tekk, mis hommikuti maad katab. Mind nähes on raske kaugele näha. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🌫️ Ma teen vahel tee peal sõitmise keeruliseks."},{"text":"🙈 Ma panen asjad kauguses peitu."},{"text":"💧 Olen justkui madal pilv maa peal."}],"options":[{"label":"Udu","isCorrect":true},{"label":"Suits","isCorrect":false},{"label":"Tolm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"🌤️"}},{"level":"3","type":"weather","question":"Vahel suvel ma teen taevas suure paugu ja vahel löön ka sähvakaid. Mõned lapsed kardavad mind. Kes ma olen?","hints":[{"text":"⚡️ Mina ja välk käime tihti koos."},{"text":"👂 Minu heli on väga vali."},{"text":"⛈️ Ma tulen vahel peale kuuma päeva."}],"options":[{"label":"Tuul","isCorrect":false},{"label":"Äike","isCorrect":true},{"label":"Torm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"🌤️"}},{"level":"4","type":"weather","question":"Ma olen pisikesed jäätükikesed, mis vahel taevast alla kukuvad, eriti suvel äikese ajal. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🧊 Ma olen külm ja kõva."},{"text":"🤕 Ma teen vahel autodele müksu."},{"text":"⛈️ Ma tulen vahel koos äikesega."}],"options":[{"label":"Jääpurikad","isCorrect":false},{"label":"Rahe","isCorrect":true},{"label":"Kaste","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"🌤️"}},{"level":"5","type":"weather","question":"Kui ma õues valitsen, pead sa panema selga palju sooje riideid, et nina ära ei külmetaks. Mis ma olen?","hints":[{"text":"🧣 Minuga koos on tore sall ja kindad."},{"text":"🥶 Vahel on mul pakane."},{"text":"❄️ Talvel on mind tihti."}],"options":[{"label":"Kuumus","isCorrect":false},{"label":"Soojus","isCorrect":false},{"label":"Külm","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"🌤️"}}]}